望遠巴打可唔可收休息下?

由朝就見到你覆到依家
唔駛chur 到咁盡既
Fix bug 果d 野慢慢黎就得